[Twitter] What place makes you feel most connected to HK?

Please answer specific place and better to attach a remarkable photo if possible

Panama City is the city with most similarities with Hong Kong, that's what I can think of.